Haar tanden zijn wat scherper en soms haar ogen zijn moeilijker.
Maar dit zijn niet alles, er is nu voor haar de stilte vaak; zo was het met Miss Lucy.
Ze sprak niet, zelfs niet als zij schreef datgene waarvan ze later bekend wilde worden.
Nu is mijn angst dit.
als het is dat zij, door onze hypnotische trance, kan vertellen wat de graaf ziet en hoor, is het niet meer waar dat hij die haar als eerste hypnotiseert, en wie drink van haar bloed en laat haar van hem drinken, als hij dat zou doen wil, haar dwingen om hem te onthullen wat zij weet?"
